689發功！白宮發言人馮煒光向港大施壓，籲取消滴臘學生學籍

港大校友兼前學生會會長的新聞統籌專員馮煒光今日在facebook發帖，怒轟「Enough is enough!」，直指港大有縱容之嫌，並拋出其「老鬼」身份，呼籲校友及同學們要求校方取消3人學籍，更在留言籲支持的朋友讚好

難得居然支持佢

馮煒光又指摘「香港大學學生便可凌駕於法律之上？」，強調若屬犯法，理應受法律制裁，由法官判刑。

自事件揭發而來，馮煒光連日在facebook轉載「港人港地」的帖文，追擊有關學生，包括轉發有關批評港大李國賢堂學生會幹事會的文章，指幹事會就「下體打頭」事件所發聲明，稱「不涉及欺凌」，形容是「疑似狡辯」，只求脫身

第一次同意呢條撚人

大和解

連登仔竟然同689馬房同氣連支

戇撚鳩

第一次支持條友
邊個覺得果幾條友冇做錯既出黎俾我玩下

證明連登仔同條撚人冇分別

aggar

lm

取消宿位又罰得太輕
取消學藉又罰得太重

有冇啲好啲嘅罰法？

罰畀當事人顏射

用jj打返佢面咪得

停學半年掟佢地去做義工

香港真係得意七警打人有得籌款
唔見三百幾萬人資料無人負責無人理
但幾個學生哥fing jj就軒然大波人人聲討

IT服務令十年

證明港人最痛恨hku

你會屙屎
689會屙屎

你同689冇分別